[Live] 彭定康 Rubio 劉祖迪 羅冠聰 許智峯 袁爸爸

榮光香港國際同行 @ 22:00

鄭敬基 x 雷有曜 x 區新明
前港督彭定康勳爵
美國參議員Marco Rubio
美國眾議員 Ted Yoho
加拿大保守黨黨魁 Erin O'Toole
加拿大參議員 Leo Housakos
加拿大參議員Jim Munson
加拿大國會議員David Sweet
黃台仰 | 劉祖迪 | 羅冠聰 | 許智峯 | 袁爸爸 | 歐文傑

push

似錄播並非live

榮光香港國際同行 12.19 Live Music Rally presented by 鄭敬基 Toastmen 多事男人 #多事男人

人正在觀看•正在首播，於 2 分鐘前開始

係咩

up

熱狗又話劉祖迪昆錢嘅